<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<application>
 <id type="desktop">remote-viewer.desktop</id>
 <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
 <project_license>GPL-2.0+</project_license>
 <name>Remote Viewer</name>
 <name xml:lang="as">দূৰৱৰ্তী দৰ্শক</name>
 <name xml:lang="bg">Remote Viewer</name>
 <name xml:lang="bn_IN">দূরবর্তী প্রদর্শন</name>
 <name xml:lang="ca">Visualitzador remot</name>
 <name xml:lang="de">Remote-Viewer</name>
 <name xml:lang="es">Visor remoto</name>
 <name xml:lang="fr">Afficheur distant</name>
 <name xml:lang="gu">દૂરસ્થ દર્શક</name>
 <name xml:lang="hi">दूरस्थ दर्शक</name>
 <name xml:lang="hu">Távoli megjelenítő</name>
 <name xml:lang="it">Visualizzatore remoto</name>
 <name xml:lang="ja">リモートビューアー</name>
 <name xml:lang="kn">ದೂರಸ್ಥ ವೀಕ್ಷಕ</name>
 <name xml:lang="ko">원격 뷰어</name>
 <name xml:lang="ml">റിമോട്ട് വ്യൂവര്‍</name>
 <name xml:lang="mr">रिमोट व्युअर</name>
 <name xml:lang="nl">Viewer op afstand</name>
 <name xml:lang="or">ସୁଦୂର ପ୍ରଦର୍ଶିକା</name>
 <name xml:lang="pa">ਰਿਮੋਟ ਦਰਸ਼ਕ</name>
 <name xml:lang="pl">Zdalne przeglądanie</name>
 <name xml:lang="pt_BR">Visualizador remoto</name>
 <name xml:lang="ru">Удаленный рабочий стол</name>
 <name xml:lang="sv">Fjärrvisare</name>
 <name xml:lang="ta">தொலைநிலை காட்டி</name>
 <name xml:lang="te">దూరస్థ దర్శని</name>
 <name xml:lang="uk">Віддалений переглядач</name>
 <name xml:lang="zh_CN">远程查看程序</name>
 <name xml:lang="zh_TW">遠端檢視器</name>
 <summary>Remotely access virtual machines</summary>
 <summary xml:lang="ca">Accedeix de manera remota a màquines virtuals</summary>
 <summary xml:lang="es">Acceder remotamente a maquinas virtuales</summary>
 <summary xml:lang="fr">Accéder à distance aux machines virtuelles</summary>
 <summary xml:lang="it">Accede a macchine virtuali da remoto</summary>
 <summary xml:lang="pl">Zdalny dostęp do maszyn wirtualnych</summary>
 <summary xml:lang="pt_BR">Acessar remotamente máquinas virtuais</summary>
 <summary xml:lang="uk">Віддалений досуп до віртуальних машин</summary>
 <description>
  <p>Remote Viewer provides a graphical viewer for the guest OS display. At this time it supports guest OS using the VNC or SPICE protocols. Further protocols may be supported in the future as user demand dictates. The viewer can connect directly to both local and remotely hosted guest OS, optionally using SSL/TLS encryption.</p>
  <p xml:lang="ca">El visualitzador remot proporciona una aplicació gràfica per a la visualització del monitor del SO del convidat. En aquest moment és compatible amb el SO convidat utilitzant els protocols VNC o SPICE. Altres protocols podrien estar suportats en el futur en funció de la demanda dels usuaris. El visualitzador pot connectar directament al SO del convidat local o amb allotjament remot, de manera opcional mitjançant el xifrat SSL/TLS.</p>
  <p xml:lang="it">Remote Viewer fornisce un visualizzatore grafico per schermi guest. Per adesso supporta guest che usano i protocolli VNC o SPICE. Maggiori protocolli potrebbero essere supportati in base alle esigenze utente. Il visualizzatore può connettersi direttamente sia a guest locali che remoti,  potendo usare la crittografia SSL/TLS.</p>
  <p xml:lang="pl">Graficzna przeglądarka gości. Obecnie obsługuje protokoły VNC i Spice. W przyszłości może zostać dodana obsługa innych protokołów, jeśli będzie na nie zapotrzebowanie. Przeglądarka może łączyć się bezpośrednio z lokalnymi i zdalnymi gośćmi za pomocą szyfrowania SSL/TLS.</p>
  <p xml:lang="pt_BR">Visualizador remoto fornece um visualizador gráfico para a exibição sistema operacional convidado. Neste momento ele suporta sistema operacional convidado utilizando os protocolos de VNC ou especiarias. Mais protocolos podem ser suportados no futuro conforme a demanda do usuário. O espectador pode se conectar diretamente ao local e remotamente hospedado sistema operacional convidado, opcionalmente usando criptografia SSL / TLS.</p>
  <p xml:lang="uk">Віддалений переглядач є графічним засобом перегляду гостьових систем. У поточній версії передбачено підтримку гостьових операційних систем, які використовують протоколи VNC і SPICE. На вимогу користувачів у майбутньому може бути реалізовано підтримку інших протоколів. Засіб перегляду може встановлювати безпосередні з’єднання із гостьовими системами на локальному вузлі або віддалених вузлах. Якщо потрібно, може бути використано шифрування обміну даними на основі SSL/TLS.</p>
 </description>
 <screenshots>
  <screenshot type="default">https://virt-manager.org/appdata/en_US/virt-viewer/general.png</screenshot>
  <screenshot>https://virt-manager.org/appdata/en_US/virt-viewer/connection.png</screenshot>
  <screenshot>https://virt-manager.org/appdata/en_US/virt-viewer/usbredir.png</screenshot>
  <screenshot>https://virt-manager.org/appdata/en_US/virt-viewer/shared_folder.png</screenshot>
 </screenshots>
 <provides>
  <binary>remote-viewer</binary>
 </provides>
 <url type="homepage">https://virt-manager.org/</url>
 <updatecontact>virt-tools-list_at_redhat.com</updatecontact>
</application>